［新牌］其實點預自己架車夠唔夠過

呢幾日新正頭出車 試過遇到條單線單程路 兩邊都擺滿車
有幾下真係淆底好驚hi到 最尾都係膽粗粗咁過 其實又夠過
即係其實除左憑感覺仲有冇咩注意

經驗

憑經驗

都係感覺

你車頭尾冇sensors?

憑經驗
但技術唔夠就算點夠過都可能會撞

開燈 睇下頭尾燈光照落前車後車既強弱判斷距離

我有 所以好方便

一個字 慢

由其係啲地獄停車場，睇燈距好有用

燈影
側鏡
經驗

NPR乜撚SENSOR都無

靠感覺

其實你架車駛到兩架車中間之前
你就可以估到夠唔夠過

估到夠過
就睇右面倒後鏡
儘量右鏡貼隔離車
左面就自然夠過（咁你過之前緊係忘下high唔high到人啦

揸npr就睇鏡啦，兩邊鏡過到就一定無問題

倒車屎忽都會響既

多謝咁多位教路 我會繼續摸索下

出過事就會知
真心

鏡當貓鬚

過完記得報警

睇下前面架車夠唔夠過

跟前面車

目測

見聞聲霸氣

式

如果佢夠過 我過唔到呢

聽聲停